機緣巧合下發現MOMOLAND呢首歌幾好聽

以前以為MOMOLAND剩係得boom boom 同boom boom 2.0 呢首歌搵咗牙笠作果然係唔同啲

我❤️MOMOLAND

我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

自從冇我推廣， 連登冇人識Momoland了

從冇人識到有人留意，我都叫成就解鎖左

依家冇再like一個團了，推人就算

不過有啲想推介Oh My Girl

樓主成日痴埋d老鼠屎度

Omg 仲耐過momoland

如果無印巴嘅存在 我會認阿笠做大佬

關咩事，娛台冇咩人開Oh my girl post.

睇你唔起

樓主傻咗

罵得好！

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【文宣復興】文宣全港大行動 求人求錢求資源

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

又叫 love is only you可唔可以諗下其他歌名

牙粒作冇計啦